[眾籌]依堆極度缺錢既眾籌要你支持

HKDC
為香港爭取高度自治和自由的民間外交使團，是第一也是唯一的在美港人駐華府的無黨派非牟利組織。
目標﹕52萬
眾籌：

社工民事訴訟控告警方
目標﹕330萬
眾籌：
詳情：

英國戰線: Hong Kong Watch
目標﹕50萬英鎊
眾籌：
詳情：

守護孩子
目標﹕30萬
眾籌：提醒大家奉獻可存入匯豐456-826650-001，並將入數紙電郵goodneighbournd@gmail.com至本會。請必需註明奉獻用途（本會只有以下四項奉獻分類：「自由分配」/「教會用途」/「支援青少年幹事」/「無家者短期住宿服務眾籌2020-22」）；亦可以劃線支票寄往「粉嶺聯發街32號地下」給本會，抬頭請寫「好鄰舍北區教會有限公司」/「Good Neighbour North District Church Limited」，如需收據，請連同姓名、電話、地址/電郵附上。奉獻一百元或以上可獲發免稅收據。
詳情：

熊本縣水災香港捐款
眾籌：各位有心人可以把捐款存至以下戶口：
戶口號碼：Mizuho Bank, Ltd. Hong Kong Branch (Bank Code: 109) HKD Savings H15-768-314430 戶口名稱：Kumamoto Pref. Foreign Trade Ass HK Rep
詳情：

推

Push

窮撚路過幫推

捐啊

HKDC

HKDC嗰52萬好似係美金

都要宣傳架啦...

冇人推
係咁話日本係香港人鄉下既到底有幾ON9
死都唔捐比真手足

啱 定期整合曬出黎提人捐

今日捐係$1=$2呀

告黑警

自行判斷

push

兩邊都有捐

係要捐都只捐俾日本

仲有以下都要支持
傳真社
民權觀察
中科
好鄰舍北區教會

推 一百幾十幫幫手

中科 𠝹票 不了

幫手推

Pussh

佢追查黨鐵又真係好落力

推啊..........

10000洗晒佢了

1萬蚊已均分

推..............

10k都捐左了，又要再等月頭

推
就算港共還嗰一皮洗哂
每個月出糧都可以支持少少

冇捐法律訴訟， 其他捐哂
純粹個人窮， 偏向捐比手足 同安家費多啲
香港法治

有錢既人先可以why not both

自行決定吧 代香港多謝你

感激

養成習慣

拎到一萬蚊就拎出黎做下善事啦

守護孩子應該填邊個類別先for手足

燕子生命

星火

612

已捐俾社工

我指守護孩子呢一個組織呀巴打

支持

仲有
北區教會

同埋
唔知中學生覆核中史試題果邊點……

你可以選擇「支援青少年幹事」
係協助個機構去請幹事幫手足

有北區教會, 仲有咩值得幫手既眾籌可以講埋
下個po貼埋

其實攬炒巴嗰個都仲差啲，當然暫時HKDC最缺

ok

覆核嗰個夠咗數，好似打完輸埋添了

pish

考評局取消DSE歷史科爭議試題 考生申司法覆核敗訴
2020年7月3日星期五

感謝更新

下個po會出埋

組織系列、傳媒系列、援助系列

up